【現場報導】新鴻基隱成藍店

一田百貨，新鴻基全資擁有既百貨公司，各位所花既一分一毫都袋入新鴻基個袋
今日星期一番工時間都多人到癡線，唔係齋睇唔買，現場見10個有5個人都手攞一田既黃色膠袋，仲要真係好多都係香港人，特別係師奶，又話零售寒冬？現在係零售旺季呀
新鴻基點樣對大家有眼睇，但依家用一田個名賺到盆滿缽滿
我諗好多人都唔知一田即係新鴻基，如果大家都知道一田係深藍我睇仲會唔會咁好生意
一田所有鋪頭都係開係新鴻基地產旗下物業，你幫襯得愈多，新鴻基賺得愈多

依啲相係星期一番工時間影架，唔係放工夜晚，唔係星期六、日，成個場旺到爆

樓主冇發覺關於shk嘅post好似永遠都推唔起咁咩 應該請咗好多打手

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

推

pish

無得救

莊偉忠無做開始已經知佢藍

點樣請好多打手去沉post呢？
mmmmmmmmm

有好多人真係唔知一田係新鴻基旗下全資擁有
聽個名以為真係某日本公司來香港開百貨超市 同以前吉之島咁

瘋狂推其他Post上去

隱性？

吉之島依家聽好似係上海Aeon營運香港業務？

真係無人知

係咩

係呀，之前出左個post，2-3 am上左熱門，但朝早起身一睇又冇哂聲氣
本來想星期六日叫大家去一田和你shop架

而家知了

大把打手啦，上星期大量男男女女post比人推到上熱門

咁點 又裝修？最多咪唔好幫襯

Push

一早講撚左一田係藍

你望下張相，唔好幫襯都仲咁多人呀

一田係SHK呀

問題唔知點解講左咁耐都好似推唔到
同啲師奶以為德國寶係德國牌子，日本城係日本野個道理一樣
唯有靠各位仔女、長輩圖教育各長老

第一個放黑警入去打市民嘅商場就係新城市
然後唔使講喇 乜撚嘢yoho 東港城 新都會 大埔超級城俾黑警自出自入

左手交右手
話說小弟試過兩次起一田買到過期野但無keep單

都冇計 99%人都只會諗佢係一間日本野

你講既場全部都有一田
yoho 東港城 新都會 大埔超級城
新城市最癡線，爆玻璃，停電梯，大量人唱歌，都係阻止唔到大家掃貨

agger

我想講大埔中心上兩星期食撚左勁多TG, 一田入面堆生果係冇扔照賣出去，毒氣生果，正呀

係呀，係一田買任何野姐係比錢新鴻基賺

抵撚死 食撚死班賤畜就啱

幫推

個通風系統全部都係TG

tui

屌你老母呢個Post應該都係推唔起架喇
辛苦晒沙田同大埔啲手足

推推佢先

一田仲要好賣到北角開新店...

我都以為係，鬼叫佢有好多特別既日本貨

北角匯，又咪係新鴻基
不過北角福建人應該唔多對日本人有興趣

push

咁我覺得你開post指正及呼籲已經做得好好，可能好多人冇諗太多先仲有自己友幫襯。

你都識講好多師奶，唔同政見有佢地自由，我認為呼籲自己友罷買就可以，就好似元氣咁 表面上係仲有人食，但的確少咗好多後生生意亦係真，大家努力呼籲及抵制！

推！

因為新城市開業時，𥚃面有間八佰伴帶旺好多人流。後來八百伴玩完，SHK 見之前又旺丁又旺財，咪自己開西田 (點解再改名就唔記得)......

我見依個post又幾個回覆話以為一田係日本野
真係好驚訝
文宣真係要加大幫一田宣傳

以前西田就係日本嘅

仆街，今日仲去咗買，多謝ching，如果唔係真係唔知佢係新鴻基

又係時候幫港豬重溫下

西田果時真係日本公司既，但後來新鴻基見佢咁好生意咪買左佢香港業務改名一田
不過係香港做咩生意都好，做緊要都係自己有鋪，依幾十年好多日本百貨最後都係冇鋪租到而執左香港盤生意
反而永安，裕華都仲係度

睇撚住 聽朝呢個Post又會沉底
咁就證明咗真係有好多打手洗走呢個post

問題係佢地消費者對象係師奶
喺連登講佢地唔會知

利伸而家先知

可以推出公海俾大家知

好多人買枕頭

補充番香港日本百貨公司得番aeon係全日資 不過aeon黃定藍就唔知 另外Uny係誠仔旗下

睇下你有幾多打手唱淡

因為依個時間幫打手放工嘛
聽朝個個打手一番工狂推其他post咪又沈

推到聽朝就會沉

一田衰D咩?

so?

唔係p牌既快d幫手推

唯有靠孝子賢孫

同埋我以為連登仔個個都知一田係Sell Hong Kong, 但原來都好多連登仔唔知

SHK...

一田衰在佢母公司係SHK，SHK衰咩呢咁

瞓前再推
希望聽朝仲未沉

依家上左熱門，睇下聽朝仲係唔係到

真?

其實美心喺sell hk面前真心小兒科

我知所以七月至今冇買 即使大特價都

新城市已經裝修左，咩野都爛哂，但都係無左市民消費決心

其實無咁勁啦嘛同之前比較 年年都水涉不通㗎 今年我都無幫襯

一田係Sell Hong Kong 呀！

diu 我好鍾意一田

新鴻基仲要好多商場都係有美心集團
依兩間野真係臭味相投

關咩事
有人想傾咪自然推上去
兩性關係po不嬲熱門

Ntp有間鋪 連續幾日都破百萬生意

新鴻基地產亦經營其他非地產業務，例如數碼通電訊、新意網、載通國際、基建及其他業務（怡輝建築有限公司、新輝（建築管理）有限公司），包括一田百貨（前稱西田百貨）、大欖隧道、內河碼頭及停車場管理（威信集團）

推下

真係依家先知一田係新鴻基
推

你講一田都其他鋪？
好多人係3樓換完coupon直接去gap買野
再加埋Uniqlo又做減價，成個場旺到爆

差唔多每一頁都會有一兩位巴絲咁講，睇黎一田依個名真係要大大煲起佢同sell hk關係

永旺（香港）百貨有限公司（英語：Aeon Stores（Hong Kong）Limited，港交所：0984）是一家由日本成立的專營日式綜合購物百貨公司、超級市場及其他零售店舖等零售業務的集團，香港分公司以吉之島百貨有限公司的名義於1985年12月成立，為AEON Co., Ltd.的子公司（隨日本吉之島集團於1990年易名為AEON）。

吉之島應該可以幫襯？

班marketing整左超多野呀，又銀聯，又VIP club, 又禮劵
新城市依家仲要提早9點開門，9-12點買野可以換coupon，務求一早就開門做生意，就算大家下午和你shop都唔怕，反正一大朝早既生意都已經夠和味

一田係sell Hong Kong

依個唔清楚了，之前有post話係上海aeon run香港生意，又話出示popo冇車坐都唔比放工
不過點都好過一田母公司sell hk, 佢直情放班popo入黎咬人

吉島係中立 做生意中立就由佢，但一田係Sell Hong Kong

聖誕budget cut哂，又冇聖誕樹，又冇聖誕燈飾

返商場炒散幫人入分
呢兩日啲師奶一車車一田單拎過黎儲
張張都千千聲

想問仲有邊間本地日資百貨去得除左UNY誠仔同aeon全日資

唔駛太失望。其實上星期三至今個星期一，係一田每年兩次嘅大減價嘅其中一次，所以比較旺場。
以往，係由星期四開始。今次已經因為市道差提早咗一日，顯示佢生意唔係好理想。
另外，以往真係逼到爆，淨係排隊俾錢都要最少半個鐘；但今次，整體人流少好多。貨物都無好似以往咁不斷補貨，不斷堆爆。
大家已經好努力唔去幫襯，亦都減咗好多購物意欲喇！

lm

新城市？
之前見請左班外判，但之後又班外判好似冇左
但佢一直都有固定pt, 唔明點解要請外判

睇來真係幾多人唔知一田係新鴻基

可幫襯

仲以為以前係莊偉忠唔差得去邊

推到比文宣組睇到

走左好耐

之前一田大減價咪引哂所有師奶現形囉
我阿媽都差d中計

見到你咁講總算安慰返
只係依排一經過sell hk既商場見親都係黃色一田袋，枕頭，孖人牌煲鑊，就心諗大家知唔知可能下幾個星期依間一田百貨既老細就會係你地依個位放班popo咬人

莊偉忠冇做啦

仆街真係唔知tim

巴打好野

又多一個
每一頁都會有人咁講

新鴻基有一team人喺負責mon連燈

利申:舊員工

推佢老母

因為大減價...好多c9當唔洗錢

要好似美心咁 裝修完再解釋番 先達到最大既宣傳效果
講真美心裝修既錢唔算啲咩
佢唔報大數唔搵中資做既 眾籌番比佢又點話

裝修完達到最大宣傳效果 會少左好多客
收入連租都交唔起果到先最大影響

所以千其唔好裝修新鴻基

淨係文宣達唔到需要既宣傳效果
睇到M記都中資 個個都知 但生意仲ok 未有美心咁差
（雖然m記平民啲，但吉野家下午茶夠平民啦 都少左好多人食 都係靠裝修既宣傳作用）

情意結，忍唔L到手唔買

咁正！？想屌

Aeon外，仲有咩日式超市選擇

咁點解仲要2-3am出post

推 好彩岩岩行完無買 不過真係好多人搶貨

咁新城市員工唔該睇睇依個留言
麻煩你地換哂啲電梯佢，依家2019年啲電梯都冇紅外線sensor, 度門又關得快，成日夾到人，咁耐以黎冇夾中BB車比班家長投訴你地已經好好彩
不過啲電梯咁唔安全，唔保證黎緊會唔會大量意外出現

身邊好多手足都好鍾意去一田買嘢，尤其女手足

朝早出post，sell hk班marketing同事一見到仲唔即刻做野咩，依家起碼有十幾位巴絲睇完依個post留言話先知道係藍，我已經好滿足啦，一傳十十傳百

次次大減價就逼到路都行唔到
香港人唔買都一大班大陸人拖哂喼去衝

先唔講黃定藍
其實佢啲購物優惠日一啲都唔抵，只係平時個價mark up得太多
係啲無知師奶先去狗衝

成日買一田

屌？ 原來之前嗰個真係冇做？

最慘係假如佢地之前係sell hk商場比popo咬，但之後以為一田冇野而去消費。到最後先發現原來比緊錢sell hk賺，會係咩感受

冇做好耐了
好彩冇做

依家CEO係女

要文宣

然後大家識做

睇錯以為成田買一田

其實真係唔知平係邊忽，上網買仲平一大截

一田個brand真係勁
build得起一個偽日中產偽百貨brand出嚟

可惜係 sell hk 打骰！！

發覺呢度真係好多護手

好似好驚香港人知一田係藍咁

話你班mon post既人知

有d野點掩飾都冇用

聽日sell hk班marketing同事一睇到依個post就會即刻做野啦，唯有希望襯依家佢地仲訓覺令更多人知啦

其實個brand唔係build，佢係直情買
一田前身係西田，果時只有新城市一間鋪，sell hk見生意咁好所以買左個brand，之後係佢既商場開鋪，等於零租金

...

罷買一田 點解香港啲日本嘢都俾啲垃圾公司做

仆街早幾日喺一田買咗個篋冇下次

咁都要佢自己一開始打理得好
加上多年嚟嘅一田無雙日build up咗啲客先可以有咁多回頭客
同埋就算租自己場零租金，你賣埋啲貨唔上唔落都會蝕死㗎

但係都係果句
Sell HK 屌你老味！

真係好多人買篋

幫襯對面aeon好過

港豬俾人揸住晒春袋好耐喇
搭車 - 九巴 （載通）
電話 - Smartone
住屋 - 新地
購物 - 新地商場、一田

超市仲有得簡

佢build up最勁係班大陸客，一車車係大陸坐黨鐵黎沙田

香港係咁既啦
樣樣都賺到你盡

簽卡有送現金券 幾百蚊買個篋真係幾平
遲啲收到coupon燒撚咗佢

sell hk班marketing天才諗架, 依招又真係work
新城市廣場仲要特登提早開門比班大陸人黎掃貨

真係好撚賤格 由7月到而家都係當香港人係狗

但錢照袋

荀工

屌佢老母 wechatpay 同支付寶 唔撚係做香港人生意

你唔講我真係唔知 自問已經follow得好貼

唔緊要，依家知，你地再傳開去，一傳十十傳百，咁好快大家都知了

sell hk最鍾意同銀聯，大批中資銀行做優惠，有啲甚至要大陸發行既銀聯卡先得，香港銀聯卡唔比你玩

抵制

p

真係冇邊個商場夠sell hk紅，連個名都夠紅

去手機台好多大陸機打手 根本有錢就可以請

都係睇完先知

荃灣個場多人到要排隊等手推車

所以我都唔知避咩
美心上面怡和
怡和下面有咩公司避到先再講
shk又係
旗下果d有d避無可避
九巴數碼通
一間就唔用華為裝置唯一選擇
一間就唔坐黨鐵大部分人既選擇
避到再講啦
雖然一田我自己就無咩去架啦

Push.

City super呢

剩係查到總裁叫姜炳蘇 同佢有意拓展國內業務 其他唔清楚 順便補埋sogo係大劉旗下

而家先知

aeon買得過？

推推推

nobody pushes then I push

唔講真係唔知

Push要俾全世界知

熱門啦

幫你推下

pp

推啊！！琴日12月2號經過，多人到仆係到

好多人支持我地但係無人將d重要訊息spread俾佢地就無用

sell hong kong

仆街SHK
推

一田係藍店

新鴻基最近人搭人咁搵人返廣場客戶服務工作，我都估到佢係藍都發黑，唔係做咩呢段時間走咗咁多人，宜家請人要人搭人咁請，上網無招聘廣告，古古怪怪咁。

推
一田就係新地
新地新係一田

聽講係驚星期六日有活動做唔到生意先提早一日搵錢多左日可能仲賺多左

屌 真係唔知
依家可以戒埋唔去了

甴近平

鬥推囉

你咁講人地以為新地係雪糕果個新地
你要講明新鴻基佢地先明

點會唔知。沙田友一定知

一田mon post狗仲未返工？

Pish

因為真係日本公司嚟開過 俾sell Hong Kong買咗

一田百貨（Yata，日語：やった）是香港新鴻基地產旗下一家百貨公司，以售賣日本食品為主，前為有日資背景的西田百貨，1990年成立。

Aeon同uny都唔再係日資啦

九巴，smartone 都係新鴻基

推上出

Tui

aeon係咩？

推推

清算佢

日資財務公司旗下 算係

不過我諗極都唔明點解一間日資可以賣日本入口野仲少過shk一田

pushhhh

即係佢係買咗個品牌？

推下先

而家知了，推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

自己創立
第一間一田就已經係打SHK旗下

係
以前叫西田 係真日資
後來俾新鴻基買左 改名做一田 變成100%新鴻基擁有

其實一開始就好唔鍾意一田
因為佢踢走幾間吉之島自己開
又貴同埋無咩特色
得港豬先會幫襯

我最覺得奇怪反而是，李嘉誠是地產霸權之首，是回歸後民怨累積的源頭，港豬一生都係幫他的家族打工，點解超人的商場每次都無事？從來未試過被人裝修？
每次問都無人答我！

唔去了

罷買一買

坦白講 全港有邊個場冇美心集團既野

莫非李嘉誠打手的數目是SHK的一百倍？

開親都係shk 嘅商場都知有關係
好少幫趁

up

因為和你shop停左 又冇人去商場唱歌

其實根本一田大減價有99.9%都係廢老 我地有我地去支持黃店 佢地咪比佢地搶特價貨 反正特價日之後就水靜鵝飛

明白
一田要罷買

可能「拉」真係有效

尋日行過就冇幫襯

不過聽到啲sales阿姐好自豪咁講一年做兩轉 (11&5月)就搞掂啦

呢個月先知

窮人無錢買，不了

Wa
大新聞
咁九巴都唔好搭喇

屌，成日係佢到買壽司

屌 要避開買支那菜只能去一田aeon
原來一間藍一間支那經營
唯有去誠個大間啲既百佳搵非支那製嘢
但有時真係aeon一田既外國/日本嘢多好多
唔知點取捨

誠個—>誠哥

德國寶既爐寶係德國做（如果張水紙無老點你）

[membe

推一推

係咪當香港得200百萬人

你就算幫襯黃食店，其實都係食支那菜！

推啦
你都呃得我耐啦

早幾個月已經講過新鴻基係大仆街嚟架啦！
個HR溫秀慧同埋有個叫黎生係14年雨革之後
叫地盤交名單

唔撚係一田買野呀屌

新鴻基14年叫員工篤灰篤身邊同事邊個去咗佔中
勾結元朗鄉黑呃阿婆埋地
如果唔賣倒泥頭係人地門口
呢間野根本同田生冇分別
用宗教名義呃政府係馬灣嘅地
做埋咁多陰質野真係以為信教做冇事？
個郭老太成隻殭屍咁
白頭人送黑人頭一個仔死咗
又偏心保住個細仔要個二仔做監躉

新城市咁樣之後都忍痛無去一田喇

唔好買啦

莊偉忠做康宏

大埔就有幫手擋住啲狗嘅，次次一田橋都有幫手封門，所以唔好一概而論，衝入嚟個幾次真心擋唔到

再輕輕一推

抵制藍資 再推

我幫你推

香港人冇腦 樓上鋪一直都係呢d價洗咩特登減價先去買

無做啦

有你呢種仆街推，驚西

推1

連員工都藍到仆街

早前經過yoho一田，兩個員工冇野做係度傾計鬧示威者。聽完即刻放低購物車走，唔理啲貨

你係咪打手

一田係新鴻基

嘩，呢隻隱性藍好難避喎！Aeon都係？

一田百貨（Yata，日語：やった）是香港新鴻基地產旗下一家百貨公司，以售賣日本食品為主，前為有日資背景的西田百貨，1990年成立。

推到一田執笠

G chi

屌，早兩日仲去咗買嘢

道不同不相為謀嘛佢話

個乜q感謝祭都過左大半
就算依家好似又一城咁佢都一早賺晒

推 真係唔知 純粹覺得佢d 野好貴冇幫襯

九巴講到口臭都無人理

Apita啦 仲有citysuper

間間都係架啦
我夠識既鋪頭d仆街師奶sales藍到黑

呢個真心唔知
幫推

覺呀

骨都人（建康王導）已經入咗嚟 呢個post擊中要害了

咁樣唔算旺啦， 以前係行都行唔到個個都mosh pit

東鐵線唔答9鐵9巴唔通日日行返工咩

香港4大產商加埋都應該有7成收入係佢地到
你想攪佢地 無可能

大大力推
警世

裝修樓豬屋企

係都幫襯長和旗下㗎啦

似乎有人好眼紅呢排一田生意好?

BTW其實張相係購物優惠周啫，平時其實都唔係太多人幫襯，我住沙田，嗰區唔少師奶都知一田係SHK

點解會有人捐

9點鐘 發現打手/洗白狗開始開工

你預設左圖入面啲人係手足？

因為之前西田

831

推
我們做對了

推推推推推

同香港人講原則晒鳩氣啦

同老母講唔好睇tvb，佢「我淨係睇呢套嫁咋，睇完就會熄」。咁不嬲電視睇完就會熄咁你抵制條春？

Aeon應該係真日資，超市好多地道日本野買
反而一田得大路野，又勁貴，唔會幫襯

最重要嘅係，肯推嘅人好多都係p牌仔，所以根本推唔喐

實在太過份
要將全港同新鴻基有關嘅嘢都一併裝修

樓主好波

屌 差啲買左佢啲減價野

香港堆日式百貨基本上轉晒手，已經唔係日本公司經營

一田食屎

同埋佢啲死人減價都唔係真係平好多

推呀

根本係平日mark到好貴
減價後先叫正常價錢
已經無幫襯好耐
多數去Aeon買野
去到日本旅行行Aeon有唔少野香港Aeon都有

日式百貨得返AEON仲係日資
連AEON CREDIT個大佬都係日本人

而家行超市集中去Aeon同誠哥
一田 wellcome bye

推！！

其實真係唔知，諗住幫襯日資

佢無返工啦

推啊dllm shk

都係呢句，新鴻基唔衰得晒，雖然放狗入閘，但至少比一個空間我哋去集會

其實一田好仆街
留意到新鴻基旗下啲場租畀AEON之後，AEON撤走就變一田

咁自己煮有得揀架嘛

PUSH

九巴 Smartone大欖隧道都係，係就做得徹底啲

咁可以係邊買
citysuper都係藍？ wellcome marketplace又係藍
街市又係藍

新鴻基打手出現

SHK聽聞係沒人租佢的鋪先死死氣地開一田
租比百佳惠康不如自己食埋條水

我已經講咗好多次 但大家真係冇留意啲二級嘅公司 搞到仲有好多人去一田

我好認同要支持黃店,但其實如果樣樣事去到太extreme 好辛苦自己,大家只要堅守信念就得...
諗深入小小有幾多人真係每餐食得起日本來嘅食物?
只要行動上有支持已經好足夠,各自努力吧

唉，呢排先發覺幫襯開既牛肉檔係藍，走去一田買冰鮮牛，而家又話我知一田係藍

多謝晒喎
記得714幾多人俾狗捉咗同告暴動？

之前莊生做CEO嗰陣幾好

誠哥一系列百佳
同埋上面好似搵到aeon都仲係日本經營緊？
仲有hktvmall囉 而家用多咗好多
不過放工已經夜 得一田係順路買到非支那菜

唔知係shk 一直以為係日資

唔一定係日本嘢嘅
有時薯仔蘿蔔嗰啲美國澳洲都唔係貴好多
係有葉嗰類菜支那真係做爛市
如果經濟能力允許我都一定會揀買非支那嘅嘢返屋企煮
講到幫襯黃店就無辦法啦呢啲控制唔到
但至少自己買自己煮一定可以有得揀
時間許可下 盡量罷買藍超市
唔可以次次避免咪減少次數或者淨係買啲其他地方買唔到嘅嘢咁囉

去taste
如果想要日本嘢，可以去DONKI

因為好多人唔知，要人罷買其實需要多的文宣，而加宣傳唔夠，除左食野之外，其他藍點黃點真係唔知邊間打邊間

樓主不如出年先出po啦~ 人地一田優惠日都完晒啦~
同埋如果話新地係PK, 咁黨鐵呢? TVB呢? 人地起碼個個場都俾人任大家用, 做晒公民廣場都無出聲啦~ KMB夠係新地, 大家記唔記得黨鐵搞宵禁8PM關門時, 九巴仔都話撐大家加密班次呢~ 所以要搞都要分先後, 好似有人話要將黃色經濟圈set到高一高, 淺黃同淺藍想變黃都俾大家嚇走~
不嬲話想擴大個圈, 應該係向淺藍商家入手, 唔係將佢地推向對家.

我要攬炒

咪由得班藍絲師奶沉淪落去
我地又唔係無選擇

其實下年應該AEON同一田都會有分店要執了， 睇依家個勢

我一田同AEON都有去, 兩間都真係少人行左好多, 尤其一田因為起附近，人流真係趺得好明顯，尤其假日

呢類減價促消優惠應該陸續有來, 大家可以忍下手睇定D

一田唔會執啦，執左個位咁大，都難搵客租

新城市囉

Sell Hong Kong

我宣佈 美心 中銀 可以拆版重開

其實睇區選都知仲有好多藍絲
可能你睇到既大部分藍絲或中立撚

新地係淺藍你都講得出 乜嘢叫將佢推向對家？佢一直都係你對家呀傻仔

吳向東任新地獨董 首名共產黨員入局

【明報專訊】新鴻基地產（0016）噚日公布委任華潤置地（1109）前執行董事吳向東為公司嘅獨立非執董，為新地歷來首個內地人加入董事局，9月1日起生效。

我地應該集中擺一成深藍店, 而唔係擺九成非黃店
一田呢o的暫時唔好攪住

以前大埔就係靠吉之島搞起個場 跟住一腳伸開

繼續推

屌你班打手SHK比左好多錢你？

咩場黎

SHK 打手已出現，正常連登仔點會咁打字

100%中共打手, 拉

唔出奇
好多人個概念仲停留莊偉忠CEO年代
條友都算本土(唔撚傾向SELL支那客) 而且都幾黃

比新鴻基要佢走啦多數

又有SHK打手出現，莊生走左好撚耐啦

你咁講九巴都係藍店

應該唔似掛?
上佢公司網睇
香港分公司高層都係日本人自己做番
似獨立個體多

直接係入面貼文宣有冇搞頭

個隻真係似五毛
用書面語打字咁撚ON99

推
咪撚幫襯新鴻基！

最少要罷買

你知唔知你打d字同我地打d字有咩分別

去驚安殿堂啦，好多日本菜

可以罷買

擺明

罷買

擁

幫推！

喺呢度
邊個係老細，呢度啲五毛就會護主
至於江派嘅襯家 ，即係新地
呢幾個月就專搞佢哋啲商場
之前就係咁放針落佢地啲巴士上面
如果之前個女人成功幫手吞咗佢哋成個王國
咁而家呢度未會變臉吹捧佢哋囉
呢度永遠都係
有奶便是娘

，

Diu...買左一田

我對唔住大家

屌你新鴻基 香港最深層次問題既地產霸權你有份

以為一田係日本嘢 唔講唔知

成世仔冇幫襯過一田，但月月俾管理費shk

同鄉下佬搞埋一堆既集團 都係仆街黑心集團

佢地夠鐘番工啦

屌 而家先知

我正職幫李家打工，之後俾返你地SHK呀

所以避無可避

我正職幫李家打工，之後半份糧俾返SHK

元朗啲地

文宣組全面進場

等睇連豬poster

寒冬係你諗姐， 你估全港都要陪你？

又一隻Sell HK打手

ching好波 追撚住啲pr同網絡打手嚟屌

Shk 驚撚到

ReservedAccount

比多啲錢叫人24小時mon啦

都係嗰句，點解無人幫李嘉誠裝修？提都唔咁提？唔通你哋係李嘉誠打手？

咁今日開始唔買LU

好似mon po狗咁

唔講真係唔知，以為佢以前個老細咁好點會係藍，點知原來已經冇做，佢有sale 琴日last day超市95折，排隊排到出門口，見到咁多人即刻唔想入去

anyway，就算推唔起post, 都要由自己做起，多d提下屋企人唔好幫襯先得

佢真係有好多公關公司做嘢

一田 不了

公關好忙

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

應該太少人知，同佢呢排特價引人買
好彩響應罷賣聖誕攬炒無中到佢伏

都係果句 你唔係享用緊言論自由 而係利用緊言論自由去賺錢 收皮啦你

多謝指正。

真係太少人知

一田新地的

Yata

條友成陣柒味

西田係幾耐之前， 好似十年前都重有

裕華都係日資？ 你咪撚係度講笑啦

Sogo 就日資

旺角Moko 都有一田, 都好多人

but btw 有冇人知道AEON 重係唔係日資

今日先知

公司office係shk

shk班人唔係坐緊監咩

同許仕仁

一田

推KLM

係（wiki fced) 但係唔代表黃 內地都開好多間aeon 當佢中立先

我會定期推

其實我知不過上星期六都去左

想問邊間地產商唔係藍/ 紅？
除左太古

答唔到我的問題？

馬拉野wo好似係

咁又點，佢地既主力顧客係師奶，而唔係你地啲連登仔，想抵制想抵制囉，人地根本驚你有牙

好似你咁？

如果冇左一班黃師奶同年輕一代去幫襯呢
一田本身個定位唔係廢老買得起

之前大埔一田成隻老鼠係熟食櫃散步無人理之後就無再幫襯

SHK和李嘉誠都係地產霸權，一樣咁仆街，港豬成世做佢哋奴隸，係裝修就一律要裝修！

721 831 101 1111 1112

廢老入去涼冷氣架姐

千色店citistore 係咩老細

我都轉左，平啲添

我不推文回覆喎Ching

一田有係黨鐵廣告牌賣廣告

推啦

你咁講一講又好似係
但都好耐無去一田買零食

Sell HK

donkey?

唔自爆啦

我公司條數比佢間閪公司責左3個月有多

SHK實有公關mon post/做打手

唔講唔知。。。

O!

屌 依家做緊一田pt

幾錢一個鐘！？

50

唔推真係好多人唔知
包括我

連仔請解封1001

一田一直係藍

根本好多傻人一聽到一田大減價就拎住個gip去買，唔知以為佢就執笠，又唔係平，根本好多黃小店一樣價，但佢地平時少行街，見多人塊就去睇下的羊群

唔買一田買Aeon?

出面細鋪一定平過佢

誠哥

紅鷄已染紅。黨員做董事

721
831
101

今個禮拜班C9、港女搶咗成個禮拜

真係唔知（好耐無幫襯）

所以文宣真係好重要
真心唔知一田係新鴻基

一田啲野高質好多喎，好難放棄

唔講都唔知
不過依家好少行街買野,多數網購

UNY好似上年俾恆基收購左
同千色一樣屬於恆基
不過好多高層都藍到發黑

City super 咪仲高質

垃圾新鴻基

相反係我引晒啲李嘉誠打手出來！

出黎呀 出來

前48樓路過

你講公共空間？佢買地條款包咗架！

14年雨革叫下邊交佔中名單！點解冇人理！

裝修得未

仲有一個叫雷霆嘅大陸佬揸旗

You

唔好搭黨鐵, 唔好搭九巴

新鴻基推高樓價。 賺盡港人每一毫。

自己google咪得囉
想屈就出聲
成個傻鳩咁

又一城冇咁衰都爛成咁。 大家對新地太好太有感情

推
真心冇發覺

好老實講 地產商好難唔藍

以為自己邊撚個
洗屈你？
多謝你帶來的歡樂

一田日日爆人dllm

柒咗就柒咗啦
屈毛狗都幾識反客為主

True

pppppppppp

咁仆街既=.=擋唔到嫁WOR咁樣=.=

睇著你個小丑又幾過引

幫佢推

學下邏輯先啦
講嘢成個林鄭咁冇pt遊花園
以為人地會咁就會俾你刺激到
駁唔到就屈 屈完人都可以自high一餐
同埋笑點底都係一件好事嚟嘅

依家先知
一田拜拜

連仔請解封1001 推到比全香港人知

雷霆香港人嚟，幫Sell HK 賣開樓

PUSH

幾抵都好
你既$1 分分鐘就係手足下一秒既子彈!

一田係藍 推

去taste

有冇其他介紹

推埋

你照下鏡就會知發生咩事

睇你小學都未畢業
以為自己好串嗰啲mk

咁又串
請問邊度串緊你呢
講下事實又唔俾
可能事實係有少少殘忍既

推！！！一

中文都唔識多隻
真係以為自己好串
係啦俾你串到一棟都冇啦得未

推爆sell h k

應該做到美心咁，有個大list 詳述shk 旗下有乜

咁連雙非都係香港人啦
SellHK打手

SellHK B team HR溫秀慧2014年叫下邊地盤叫交佔中名單

幫你推一推

推 呢排仲要係一田大減價 啲人一車車咁俾晒佢賺

噢艾屍

頂！我琴日仲去咗買野
推呀！！

又多一位巴絲誤中藍店

連仔有冇解封1001呢

1002？

解封左
依家打手又放哂工
係時候到我幫手宣傳下啦

Btw, Sell hk 班marketing 可以諗諗攞多啲budget比班打手做ot錢，反正你地依家為左搞旺個場都送左好多coupon

之前查得唔夠仔細，原來都係sell hk

Sell hk 無處不在。但一田個名扮哂日本野，大量巴絲仲以為唔係藍店，點知sell hk賺到笑

721831101111

Pushhhhhhhhhhh

個商場app彈好多promotion出黎
不過由7,8月開始已戒左行商場
改幫襯小店

依家咪就係狂送現金劵，買幾百蚊都有得送，大幅降低門檻，又真係比佢搞得旺番個場

推呀屌

文宣組

今日一田生意有幾多

開始沉

SHK食屎

係呀，去到40頁已經推唔到

點先推到呀

其實我真係唔知一田係新鴻基
睇黎要擺上Facebook宣傳下

比個名呃左

wtf

一田係藍！

曱近平

狗改不了吃屎

推, sell Hong Kong 食屎

100% own by shk

水樽整個細窿吱水落去
玩撚殘佢地

721 831 101 1111

今日只係推到兩頁，一開post果時用左兩日已經去到1001

不過優惠日完左，唔知今個weekend啲生意會點呢

推你老母臭

唔講唔知，，要推

真係完全唔知

ok 罷買一田

仲以為係日資諗住過幾日去買嘢

推一推爆佢呀新鴻基執撚咗佢

執撚曬佢

早排係大V 好多減價貨
你唔買都有大把師奶呀伯買
甚至淺黃都會去
再講 好多人都唔個一田係shk
你估真係個個都有睇連登咩
呢d罷食罷買list要貼連儂牆先多人知
唔好睇少師奶既消費力

推 藍田

推
Shk不了

之前仲去買左盒豬手添🤦🏻‍♂️

有老鼠架

對唔住，借個位宣傳一下。維園見。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

612

已經無人理

仲見到好多人去買野

特價諗唔到野了香港人